天氣愈來愈凍, 不如試下新野? 仲有我少少愚見

最緊要既滅TG小隊無晒...和理非係支援唔到,走到無晒影
跟住又隔半個鐘再上前黎過, 重覆又重覆
我記得中共係火, 我地依家成日火魔法, 唔係唔得
會唔會用番五德終始說黎制衝番?
同埋前線,中間同後排既資訊傳遞好散好亂
一樣野幾個人重覆疊晒聲,變左做決定慢左好多
以上係我依兩日重返大床訓覺時間觀察所得

個問題係個投擲距離 掟唔到咁遠

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

其實手掉既你想幾遠?
之前打狗屋啲磚頭勁到飛起
唔記得晒?不論係邊邊做既, 都可以參考

不過諗落佢地有長盾,個身又難中啲